喂，連仔幾時做條decryption

隻解密狗玩到幾時

G持

日日見條仆街係到解密

解密嚴格來講有冇氾法

犯法？犯咩法

你識條撚咩 唔識扮識係到吹水